請問點樣係網絡上識到d好人？

請指教
謝謝

我

好難啦
我以前識親都係好人
仲有d見埋面做fd
不過感情會淡
依家都無咩聯絡

先謝分享
我認為要生活上有關係，先會保持到個關係

自己做個蠢人
人人都係好人

借20蚊俾我後日還

去啲學術平台識人

道德同個人素養有關
個人素養同學歷有關

另外對唔對你好 / keep contact 都要視乎你對個好人有冇價值可言，冇理由做好人要老奉關懷曬全社會掛

嗯
先謝發表

但學識高d人會唔會好高「斗」呢？

你魅力夠，咩人都吸引到做frd，當中實有好人
你魅力唔夠 / 冇料，好人都唔會當你frd，當係可憐你

先謝發表
嗯
睇個口談吐舉止

ps X口
打多，打錯字

唔會啦，越醒嘅人先越識得「人脈」嘅重要性，佢地點都會有機會畀你接觸到，只不過係你值唔值得佢地繼續focus你段關係

嗯
先謝提醒
不過，在下身無分文

睇運 我之前比人幫過 都會想幫下人（範圍內

互相幫助係有益

不如我地係呢個帖度就互相認識，有事就互相商量啦

點定義佢係咪個好人先?

不過，可惜醒既人係較少
唔明當中既重要性
鐘意「毒」

連登全部人都好好人

有個玩wow識
個時出黎食飯
成日一齊打機
佢拿綠卡去左美國
我又afk wow
都係得閒幾個月可能吹幾句水

我想係網上識d外國人

你想識人有冇想過人地想唔想識你？
一個好既關係喺對等既，即係你幫到我時我又幫到你。
係街執紙皮個個都可能喺好人，如果佢話想識你，想同你食餐飯，夾份搞下生意你又制唔制？

缺少一啲共通點既話人喺唔會想識另一個人。
所以你想喺閒餘時間識咩人就要儘量發展你地既共通點。

Twitter， Reddit之類social networks大把外國人，下一步識咗然後點？

卜卦睇下咪知lor ...